原來呢幾日好多架仔走左去GAB支持侵

同連登仔一樣
comment好多japanese字眼
唔信自己去望下

Link?

而家經常上GAB 嘅國家
日本排第二
香港第五

Hong Kong is a Country

Hong Kong is a country

In TRUMP we trust

有冇link比個like佢

Trump trump trump

不嬲都係 其實好多鬼佬都當 不過成日有班賤種踩港撚矮化自己

屌哂你地老母
GAB CEO係top countries寫上HONG KONG
知點做啦

樓主
你要pin呢個message連埋條link

支那用「國家」模糊晒三個概念

好多伸手黨，方便埋佢哋

我直接PIN你條LINK算

Ok, thank you
明明係搵返個source, 反而大家好興奮
Hong Kong is the top 5 country browsing GAB

大家再多d上

因為我睇到comment好多都寫黎自唔同國家
無諗過香港會咁高

我最初係以為香港應該高過日本
點知日本排第二

日本反應仲激過連登仔
點會低
話投票率唔正常一開始就係日本人講

所以個日本新首相要收返祝賀嘅原因

係
我諗日本國內逼到菅義偉要拿拿臨收返

Push

所謂踩港撚九成都係五毛，目前旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪同埋感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

不如開新post?
桃主mind唔mind?

I mean 樓主
If you want to push people to gab

post jor

真係收返左，點解搵唔到新聞既

日本人出名政治冷感，4年前亦唔認為侵會當選，多得周庭令日本人關注香港，但又估唔到連美國大選都關注埋

係
根本估你唔到
日本人又唔想講英文
又出名政治冷感
侵既個人魅力到底可以勁成點

真理

唔關注點得
分分鐘玩到WWIII既野

個 platform 好多 bugs

無計
呢個平台係咁俾班賤種巨頭追殺

好多鬼佬就誇張咗啲
有啲鬼佬同事，講咗兩三次都可以過幾日問返係咪即係中國。

好多鬼佬係真係不問世事，連金正恩都唔識㗎。

要即刻裝

On9
日本係自90年代起最早唔信主流傳媒嘅民族
唔識就咪自視過高乜都關香港事喇

呢隻野係咪冇上市？

多啲人上去玩都好
FB TWTR都係奶曬共

Make the gab great

分分鐘好多「日本人」係香港人用日本VPN

我懷疑90年代出世嗰班ゆとり世代 政治冷感方面真係豬撚過啲港豬

我就係其中之一

又話台仔撐侵
班台狗忘恩負義

乜野係GAB？

香港人! 我地要加油繼續推上去

日本人都轉gab既話twitter就收得皮